話說，一年前，「我」造左一本漫。

話說，一年前，「我」造左一本漫。然後就拎去「原創誌交流展」度賣，果陣賣左三十零本。本來想今年畫埋個續集拎去參展，但係生活逼人，日日屈係屋企鳩造真係好SAD ，所想上黎集下氣希望大家比Ｄ鼓勵

宜家就先POST第一集既內容等大家比Ｄ意見，之後會再POST埋宜家手上造緊既稿，大家睇就唔高興既就怒屌，睇得高興既就盛讚，「我」但求有人理下咁解

畫得好靚。推

畫得唔錯 但點解啲男人個樣同個頭既比例怪怪地咁

好勁呀巴打

因為當年都出得幾趕（果陣要趕交比賽），所以有Ｄ位冇咁足

多謝你

有你支持會再勁Ｄ

上年係舊登睇過

係，上年大概呢個時候

好快有新野睇

畫好靚
不過內容悶，有d似fb偽文青千字文
anyway 巴打加油

下集會改進下

正

識貨

除咗角色嘅頭髮厚咗啲之外 其餘
想問個比賽叫咩？

太平鋪直敘
簡單黎講 好悶
分鏡黎講 又唔係咩打鬥類
又唔似生活小品 變左就咁一格格睇字
畫風就見仁見智 個人唔喜好歐美畫風

漫畫超新星（唔知有冇記錯個名）

悶呢個問題會正視

畫風冇乜問題,但劇情張力唔夠,冇令人想追落去既動力。呢類題材唔常見,好多人對呢樣題材冇認識同唔想認識,所以你想人追落去同對呢方面產生興趣就一定要係劇情方面下功夫

我po上黎既漫畫變做死圖

角色表情畫得好好，唔浮誇但又充份表達到個角色響果一刻嘅情緒
呢點我好欣賞

畫得好靚

你又黎左

求分享

你唔好畫一啲自己想畫嘅嘢，咁嘅畫工可以畫下啲潮文故上位